我認為個「蛋」字 其實可以用「撚」去取代

書本入面
笨蛋
窮光蛋

其實就係口語嘅
懵撚
窮撚

大家點睇

撚係賓周
蛋就係蛋

食個蕃茄炒撚先

我認為可以用個閪字去取代

樓主三粒蛋

撚得一條 蛋有兩粒
難道可以一條蛋 兩粒撚??

唔該 要份滑撚牛肉飯

其實可以用個「強」字

笨強
窮光強

豬柳撚

魚撚革命?

用強字好D

古代應該有條友
窮到條撚都甩毛

為左含蓄地形容佢呢種窮
世人就叫佢窮光蛋

成班死毒蛋

雞撚妹？

成件事R18化

好痛

雞撚仔？

同老母講測驗捧撚
想食煎蛋/ 太陽蛋/ 烚蛋就講成煎撚 /太陽撚 /烚撚

豬柳撚漢堡

測驗零雞蛋=乜撚都無

煎撚 炒撚 撚糕 撚卷
你條撚散！